有冇發覺今日空氣好咗好多

冇車行 空氣都清新咗

正是返工的好日子

颱風根本冇帶來災害

係人類為大自然帶來災害 污染

中環無車

重新定義 人類與自然

感謝颱風山竹封鎖了交通

為我們帶來清新既空氣 同雨水